韋亞原來都受過雲爺爺欣慰

前世界足球先生韋亞視雲加為父親，並公開感謝該名阿仙奴領隊為他帶來非凡的足球成就。

韋亞（George Weah）至今仍是唯一當選過世界足球先生的非洲球員，這名利比里亞中鋒曾在法甲球會摩納哥，跟現任阿仙奴領隊雲加（Arsene Wenger）共事，於其麾下度過4個成功的球季，之後效力巴黎聖日耳門、AC米蘭、車路士、曼城等著名球會。

近期參選利比里亞總統的韋亞說道：「他（雲加）是1位父親，把我像兒子一樣看待。當時種族問題仍然存在，他卻向我展示熱愛，希望我每天都在草地上為他效力。」51歲的韋亞又謂：「有一天練習得頗疲倦，我告訴他感到頭痛。他對我說：『佐治，我知道這十分艱苦，但你需要努力。我相信以你的天份，你會成為世界其中1位最出色的球員。』」

韋亞補充：「我聽了他的話繼續下去，除了神外，若沒雲加，我也不會在歐洲球壇闖出一番事業。」

雲爺爺

義和脾又謂：「有一天練習得頗疲倦，我告訴他感到頭痛。他對我說：『2& b，我知道這十分艱苦，但你需要努力。我相信以你的天份，你會成為世界其中1位最出色的球員。』」